公司班八十後竟然準時返工，做爛市

我遲一個鐘變咗異類
利申：九十後

冇風都遲返，你估你係乜水？(同事mode)